老老實實 由0開始學投資應該點入手好？

試過買書睇但又睇唔明 d fd成日話買美股好快執到錢 自己又唔識睇d股有冇潛力 唔想人講就盲目投資 點開始去學好

留名

Leon

GTA 5股票市場

一係買書，一係比錢出去上堂

乜都唔識就月供ETFs
長線賺市場回報
想投資香港就盈富基金
美國
唔想煩就3140跟SP500
又或指想跟納指2834

再唔係就自己去開美股戶口買SPY VOO QQQ

詳細自己睇下 漫步華爾街
呢本講被動投資既書

唔洗理咁多 揀個lucky number 隊晒身架落去

唔大起大跌唔會學得識

呢期買咩美股都贏啦，創新高

股災不遠了，新手們都準備彈藥出來接火棒

搵龔蛇

錢家有道

當個市旺到新手都想入
就係跌市嘅時候

錢家有道！錢家有道！

人講你又講 依家個市有幾旺呀